{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24255",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 메이저"
    },
    "text": "新村は上品な雰囲気と施設を誇るメジャーホテルで客室数55室を保有しています。 新村の近くには、6号線広興倉駅、京義中央線新村駅、2号線弘大入口駅、6号線大興駅、空港鉄道弘大入口駅、京義中央線弘大入口駅、京義中央線西江大駅、2号線新村駅の電車の駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しており、ゲーミングルームはオープンしており、カップルや友達が一緒に楽しむことができます。 注意事項としては、休日前日の宿泊料金は金曜日の料金を基準に適用され、客室ごとに若干の構造差があり客室指定が難しい場合があり、ミニルームはランダムで割り当てられてバスタブ付きの客室を選択することができません。 入室前に荷物をお預かりすることはできず、入室時間以前には駐車できませんのでご了承ください。 駐車場は狭いため、一部屋につき一台のみ駐車可能であり、ミニルームは駐車できません。 訪問者のレビューを見ると、価格が手頃で静かな雰囲気で一日だけ泊まってもいいという意見があります。 宿はきれいで広くて社長も親切だと評価されましたが、一部のレビューでは匂いが少ししたり蚊が多いという意見があります。 全般的にコストパフォーマンスが良いので、いつも利用する場所としておすすめされています。 しかし、施設は老朽化していて古い感じがあり、寝具類から臭いや衛生上の問題が発生したレビューもあります。 また、一部の顧客は、従業員の不親切さと改善の必要性への対応の欠如を指摘しています。 さらに、1チャンネルのリアルな音響システムが完備されており、無料の食べ物も提供されており、セスコ加盟店として最先端の防除技術で快適さを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村には何つの電車駅がありますか？",
            "answer": "新村の近くには、6号線広興倉駅、京義中央線新村駅、2号線弘大入口駅、6号線大興駅、空港鉄道弘大入口駅、京義中央線弘大入口駅、京義中央線西江大駅、2号線新村駅の電車の駅があります。"
        },
        {
            "question": "新村のホテルは何室ありますか？",
            "answer": "新村のメジャーホテルは客室数55室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "新村のホテルでは、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新村のホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新村のホテルにはゲーミングルームがあり、カップルや友達が一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "休日前日の宿泊料金はどのようになりますか？",
            "answer": "休日前日の宿泊料金は金曜日の料金を基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどのような構造差がありますか？",
            "answer": "客室ごとに若干の構造差があり、客室指定が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "ミニルームではバスタブ付きの客室を選択できますか？",
            "answer": "ミニルームはランダムで割り当てられてバスタブ付きの客室を選択することができません。"
        },
        {
            "question": "入室前に荷物を預かることはできますか？",
            "answer": "入室前に荷物をお預かりすることはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間以前に駐車できますか？",
            "answer": "入室時間以前には駐車できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は狭いため、一部屋につき一台のみ駐車可能であり、ミニルームは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、価格が手頃で静かな雰囲気で一日だけ泊まってもいいという意見があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはきれいで広くて社長も親切ですか？",
            "answer": "宿はきれいで広くて社長も親切だと評価されました。"
        },
        {
            "question": "宿の匂いや蚊の問題はありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは匂いが少ししたり蚊が多いという意見があります。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "全般的にコストパフォーマンスが良いので、いつも利用する場所としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "施設は老朽化していて古い感じがしますか？",
            "answer": "施設は老朽化していて古い感じがあります。"
        },
        {
            "question": "寝具類から臭いや衛生上の問題が発生することはありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは寝具類から臭いや衛生上の問題が発生したという意見があります。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応はどうですか？",
            "answer": "一部の顧客は、従業員の不親切さと改善の必要性への対応の欠如を指摘しています。"
        },
        {
            "question": "どのような快適さが提供されていますか？",
            "answer": "1チャンネルのリアルな音響システムが完備されており、無料の食べ物も提供されており、セスコ加盟店として最先端の防除技術で快適さを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 776
    }
}